我以達哥No.1 Fan嘅身份向各位引戰狗宣戰

你老母
我地達狗已經認晒低威流晒眼淚啦
8.5罷工都已經參與埋
希望大家比條生路我地達狗同埋達狗Fans

你班友 唔領情不特止
仲要繼續狙擊我地達狗 係唔係想我地達狗同達狗Fans死?
我地達狗Fans動漫節果日一早原諒左達狗
希望大家冰釋前嫌 繼續為香港貢獻

唔好以為我地達狗同達狗Fans會驚你班引戰狗啊
我地達狗有14億人市場
仲有大大個完美世界做Backup
根本就唔怕你地
特別點名
USER NAME: 「Olivier吉魯」

豬Sir夠膽就入來同我挑機
你呢啲反達會員同引戰狗係唔會打敗到我地達朝十四億大軍!

真达哥粉先會明
男兒淚都流埋仲唔放過达哥

收嗲啦達哥 依家Youtube牙屎揸旗

唔好迫我出手 麻煩達狗睇睇Keith leung下場

天地有正氣

樓豬好有型